屯公轉車站極多狗

屯公轉車站極多狗

屯公轉車站極多狗

屯公轉車站極多狗

手足小心

721

推

yes 好撚多

往屯門方向極多狗

67M查唔查

見有2個白衫後生仔企埋一邊比狗逗

好似係抽查， 棄裝ar

隨機, 棄裝保平安

push

[共識] Twitter hashtag

上車前請棄裝，留意係極大量狗隻

補充, 公廁位有 3豬籠車

手足小心

屯公轉車站超極多狗

公廁位有 3豬籠車

手足小心

屯公轉車站超極多狗

公廁位有 3豬籠車

棄裝 棄裝 棄裝

勁多狗車

手足小心

屯公轉車站超極多狗

公廁位有 3豬籠車

上車前, 換衫 換衫 換衫

棄裝 棄裝 棄裝